法藉前 NBA 球員唱支那國歌期間冇望國旗，被罰款 $10000

法藉前 NBA 球員 Guerschon Yabusele 轉打 CBA。為南京同曦大聖出戰期間俾黨媒影到唱國歌期間望地下冇望國旗，被嚴重警告同罰款 10000元人民幣。

搵人仔呀啦

知歐洲立法Magnitsky先發制人
神之一手

正常人都唔會想望住塊肉鳩酸紅色爛布啦

1萬

恥來，不冤作努DDRun悶

加速主義

Push

外國人對住自己國旗都唔望㗎啦